有無人好驚父母好快老？

今日係廳到阿媽同我講野。佢話佢一諗起我地幾姊妹出黎做野唔會成日係屋企就覺得宜家好好珍惜我地仲讀書時候。我諗諗下，其實唔係好多時間。
講到呢到我抬頭一望。發覺唔知幾時開始，阿媽眼底多左幾條紋，個樣老咗好多。個下好心up宜家佢行路又慢咗，食野少咗，反應慢過以前好多
我地個個都過18歲，自己照顧到自己，但係佢仲覺得我地好似細個咁要佢照顧
前排我病咗，佢即刻煲藥我飲。我望住碗藥就諗如果無阿媽係到，我仲會唔會煲藥呢？諗到呢到我又喊。
阿媽又話阿爸身體越黎越差，d長期病患嚴重咗。我又睇得出佢個樣老得好快
以前同父母鬧親交都希望快d自己住，我宜家一d都唔想啊，好驚有呢一日
打到呢到我已經喊到豬頭咁
sor 1999, 打得太長添

樓主好有孝心 又係情性中人 好想安慰你

sor，開咗兩個po。另外個po係頭先未打完錯手po咗自己唔知所以開多個。呢個係完整嘅

我都驚 好在父母都仲身體ok 但見到d白頭髮就會覺老左

連登仔可能唔驚，佢地覺得廢老最好死快d

利申：驚

same feeling
成日會咁諗
搞到自己都唔開心

佢地剛剛退休了

每次同爸爸媽媽慶祝生日都會有啲sad
佢哋又老咗一歳 可以同佢哋一齊既日子又少咗

有冇人老豆老母個樣好後生，自己個樣就好老

其實可以睇住佢地慢慢老去都算一種福氣...

明明染咗無耐，好快又白

都好啊，享下福

咁搞笑

多謝你

我對上一次諗係好多年前嘅事，唔知點解無啦啦諗起

希望兩老身體健康

冇,最好快撚D死,阻撚住晒

已經係老人家 好唔想長大 唔係怕要出去做野 又或者要負責任 係唔想見到佢地慢慢老 跟住 離開果種無力感真係好恐怖 乜都做唔到 係時間面前

老豆就快60
最近啲一年成日咳同氣喘
又死都唔育去睇醫生
都唔知點好

我會畀人以為係我呀媽個細佬

我係外國讀書，好耐無一齊慶祝生日 每年都係send WhatsApp就算

我有時都係咁諗但係諗諗下又唔開心

間唔中夜晚訓唔著都會諗諗下佢地老左好多, 冇左佢地點算
之後喊, 喊完訓醒又唔記得左

鼓勵佢睇中醫？年紀大嘅人對中醫唔係咁抗拒。而且叫調理身體，唔係有病先睇中醫

你同阿媽差幾多年啊

大家咁話

巴打，咁大怨氣

我好想帶佢地周圍玩
來何我仲未有能力
好驚佢地係我有能力帶佢地玩之前走左

一模一樣

咁樣都好辛苦下我都會

老套講句 人生必然要經歷
或者到你再大過少少你會睇化
事過境遷後 還是一句俱往矣
珍惜當下就夠

我呀爸呀媽已經好老

係啊。有時阿媽會同我講佢想去邊到邊到玩，我能力淨係可以請飲幾餐茶，好心up

希望快d睇化，宜家咁諗都幾辛苦下

珍惜啊

好憎老豆 老母都唔係幾中意 對你地所講嘅親情無咩共鳴

真係要好好孝順父母喇

利申媽媽上年驗到有末期cancer 今年初就走咗

我媽反而唔會同我講想去邊玩
我係咁話同佢出去玩 佢就答你大個啲 有錢先算
但我再大個啲你都7十幾6十歲 都唔知仲有冇力去玩

睇完你個post我即刻眼濕濕

勁驚

2老都係好需要睇實個d 黎。。。

呢家都無工作， 成日叫佢地做運動食水果咁囉

我安慰我自己就係遲早有日黃泉相見
人生遲早都係回歸零
及時行樂珍惜眼前人孝順就已經足矣

巴打

咁巴打係咪睇化咗啦

近近地去長洲澳門玩

我老豆都係
佢咳到咁都仲食煙
好想佢去睇下醫生 但又驚睇完醫生發現有d病，
我同佢都一定會唔開心，唔想面對

老實講，我一直以為係自己無鬼用，諗呢d野就喊，亦都唔會同人講呢d野。點知出咗po之後，原來有咁多巴打都係咁諗

可惜我阿爸阿媽成日口講驚身體差，自己又唔肯做運動

真係睇得好化

咁又唔係 我今年都係讀緊yr1咋

不過真係要好好珍惜愛錫你嘅親人

因為基本上都係佢地早走過你 係唔知幾時

覺得時間已經過得好快嘅話就更加要好好對佢地

仲有呀嫲
佢都成80幾
細個我一放假就探佢
依家忙到過年都冇去揾佢

有次為左探佢棄左半份assignment睇下佢

近排見佢成日病
好擔心

呢排成日都咁諗 好怕有日媽媽唔係度 我會喊到屋企水浸

唔止父母 我好驚所有親人好快老
細細個成日嫌佢哋管三管四好煩 而家知有人煩都係一件好事 係得佢哋先會一直原諒同包容自己
但人總會老 唯有盡自己努力去孝順佢哋 陪多啲佢哋 彌補返細個唔識諗成日想逃離佢哋同hurt佢哋

而家每年都帶媽咪去一次旅行
大家唔好成日掛住同朋友玩
襯父母仲行得走得 帶佢地睇下呢個世界
影多啲相

ps.爸爸唔肯申請護照

我都好驚媽媽會老
好想快d有能力帶佢去唔同地方玩

呢d盡早啊。宜家仲有得救唔開心，好過第日無得救唔開心

嘩，巴打都好犀利

對阿婆阿嫲咁孝順好少有巴打加油

我會喊但係阿媽成日係屋企，唔可以喊太大聲比佢知，好辛苦

無錯，以前我成日出去玩玩到好夜先返屋企。每次返屋企阿媽都係廳唔訓等我，之後鬧我出街。我次次都好炆。有次佢勁大聲話「你知唔知阿媽我擔心你咋」。聽到之後我即刻收聲

我都想，到我有能力唔知佢仲行唔行得郁呢

呀媽差唔多成三字尾生我 宜加都就黎六十 老豆仲老多幾年 成日都諗點解我唔可以早十幾年出世 咁就可以同佢地相處得耐啲 有時候見到啲fd既父母個樣仲咁young好羨慕 感覺佢地仲有大把時間可以係有父母既看顧下成長 打打下都想喊

以前覺得爸媽去旅行 留返我地係香港冇皇管好爽 宜家佢地去旅行就好擔心會有咩危險

我都未睇到佢老 佢已經走左

我yr 2果然爸爸都係cancer走咗
今年final year佢見唔到我畢業
我本身係長期病患者
知老豆有好大期望先努力讀書入U
最後佢睇唔到我畢業就走咗

same here 最近都有因為咁而灰

佢在天之靈睇到你畢業既 要活得開開心心比佢睇啊巴打

我老豆係老來得子果批
我今年18歲,我家姐20歲,我老豆都60,老母都55
依家見到老豆無咩頭髮,仲要日日返地盤做份辛苦工供我同家姐讀書,老豆仲有d高血壓同埋成日咳因為食煙
有時坐係梳化望到老豆老母隻手都皺晒
老豆老母呢世人都未搭過飛機去其他地方玩,有時想叫佢地去旅行,佢地都話儲起d錢比我地讀書用
家姐就考得高分,入左hku神科,對得住老豆老母,我今年考DSE,都唔知入唔入到大學,好驚辜負左佢地
我最大既心願係希望佢地健健康康,可以睇到我結婚,同埋我都想帶佢地去多d旅行,見識下呢個世界同比多d美好回憶佢地

我都係啊巴打。我以前會諗過，宜家無啦。阿媽話如果個陣知道自己係高齡產婦，佢唔會生我出黎

我反而無咁諗。我會諗兩公婆去旅行好sweet好開心